今日嘅倫敦鹿拉松, 有好多馬角跑手

成條街啲跑手都帶撚住個馬角跑黎跑去，
唔講仲以為去左跑鹿地